{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole lind. Ma teen lompe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏èTeen sooja tunde."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Lilled armastavad mind."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev. Ma h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Tuul aitab mul liikuda."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mul on k√ºlm ja valge. Kukun talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga m√§ngimiseks on vaja kindaid."},{"text":"Ô∏è Sulatan siis, kui on soe."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma puhun l√§bi puude. Vahel olen √µrn, vahel tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehed kukkuma panna."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è √ïhk liigub kiiresti."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tulekahju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"S√º√ºtan taeva krahhi ja poomiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen vihmaga."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga vali."},{"text":"Sa v√µid mind karta."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ilmun peale vihma, paljude v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, kollane ja sinine."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et paista."},{"text":"M√µned arvavad, et mu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm. Ma v√µin sulle haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ole ettevaatlik; ma v√µin teha muhke."},{"text":"Ô∏è Kukun taevast nagu vihm, aga olen k√µva."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen valge udu, mis v√µib piirata n√§htavust v√§ljas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Vahel katan m√§gesid."},{"text":"Sa pead s√µitma aeglaselt, kui ma olen."},{"text":"Ô∏è Olen nagu madal pilv maas."}],"options":[{"label":"Snowdrift","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen kuum √µhk, mis t√µuseb ja keerutab v√§ga kiiresti ringi, h√§vitades k√µik oma teel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu suur lehter."},{"text":"Ma v√µin maju √ºles t√µsta."},{"text":"Otsi varjupaika, olen v√§ga ohtlik."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Tornaado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda n√§rida."},{"text":"Mul on neli jalga ja saba."},{"text":"Elan kennelis v√µi majas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tasane arve."},{"text":"Armastan olla vees."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad minult peekonit"},{"text":"Mul on nuhtlus."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mulle meeldib hopata ja ma armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lemmiktoit on apelsin."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"H√ºppan ringi."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen pesas."},{"text":"S√∂√∂n usse."},{"text":"Mul on tiivad."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja inimesed s√µidavad minu seljas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan jalgadel hobuseraudu."},{"text":"S√∂√∂n heina."},{"text":"Inimesed √ºtlevad usinalt, et mind liikuma panna!"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saan ninaga asju k√§tte v√µtta."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suur ja hall."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}